唔係講少, 中美2國繼續咁落去會迫死班稍為有少少錢既香港人或中國人

1. 當中國人要食草既時候
只要你係中國有少少錢, 都會比中國人鬥撚死同咬撚死,煮撚左你黎食都仲得

2.當以美國為守既民主國家全面排華既時候
有錢都移民唔到去民主國家, 得返新加坡, 如果連新加坡都歸埋邊, 你只可以移民去其他地獄鬼國

如果稍為有少少錢既人連香港都守唔到,真係冇地方可以去

支那狗亮劍，就一定會贏
支那依家靠內需，唔使做出口

等睇支那出兵美帝